本人宣布19/8 1900 停止討論大波差婆

邊個討論邊個就係鬼

岩!

推
大家戰略同行動少左討論

Pish

好

岩，未見過女咩

認同
連登狗公見大波就衝，真.勇
仲要幾日開幾廿個po講呢條女

Old woman, only have breast

可唔可以諗返有手足盲左，有700手足被捕，劃清界線唔該